摷返一幅好應景嘅陳年gif

成也燒山 敗也燒山